大家做人有咩目標

一靜落黎個腦又係咁轉
唉我諗黎諗去都未諗到
買棟爛尻樓又overprice晒一世做樓奴
日日冇靈魂咁 好無聊

想借你地目標參考下

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

搵到個目標

啱啱又同屋企嘈咗獲
靜咗之後佢問我
你做人有咩目標
我答唔到

暫時希望穩定好自己情緒先，
其他野之後再算

問翻佢轉頭

目標就係搶哂樓主所有野

冇野俾你搶

都好 我都好撚辛苦

光復香港，消滅中共。

呢個must暫時惟一支撐住我

長期戰黎，另外搵d興趣做下運動，保持身心健康都好重要

每日目標解決衣食住行

日日搵啲新攪作試吓睇睇
終會有一樣你可以發光發亮

打份牛工？住好撚貴
所以重同緊屋企住

入u 😭

今年考？（u grad做左兩年野 覺得好冇意思）

呢種諗法實在太恐怖 因為我以前都係
但然後呢？入到U 之後你會特別唔知自己要追求d咩

做緊占
放annual個人一得閒就亂諗野

無限loop黎
買樓 買到又點
結婚生仔
生完又點
我都唔知自己想點

岩呀 屌
有時望住d 四五十歲既人 會心諗佢地過去既人生係點捱😂

有時去馬會買張飛
見到d呀叔
賭咗幾十年重係咁窮酸
唔知佢地呢幾十年係點過
有時望到坐街邊劈酒d呀叔都好sad

最慘我果陣都係入神科做目標 最後衰咗 都叫入到u有份正職 然後就冇咗目標
唔知自己想點
讀書好明顯我無興趣
搵唔到興趣

呀用翻不推文先

巴打你而家份工chur唔chur
唔chur可以試下出去學下野

輪更
你有冇學緊咩

做占定下d短期目標比自己，如果達到都可以好有成功感，同埋做自己想做既野，隨心啦

隨心而活咗一輪突然屋企人咁問
攪到我好似好hea咁有d內疚

而家冇 太忙
以前學過手語

唔緊要啦 其實我成日覺得開心係最重要
你唔覺有問題咪得～～

賤種朗雖然好賤但男人做到佢咁真係無憾

做米芝蓮廚師 努力緊

煮咩款式

我既話目標係移民，之後盡快搵夠錢退休

自己鍾意西廚

去邊好加拿大？

答佢光復香港

香港人講人生目標

第日儲錢book位食你 加油

留到啲野俾後人

光復香港時代革命
啱啱同時藍時黃屋企人屌屌下狗佢就話我煩
話我個腦得呢d

最大機會係澳洲，其次美國，再之後諗加拿大或者歐洲，日本都有諗過

香港人點解咁慘

其實我覺得好多嘢都可以係目標嘅
例如學多啲嘢都可以係一個目標
咁後生大把嘢未接觸大把嘢學
到你接觸夠多真係想專心一樣嘢再將嗰樣嘢當目標都唔遲

我只係一條咸魚

入黎圍爐
今年fresh grad 仲未搵工做
感覺個人完全無目標 無曬動力同激情
最想就係訓訓下教死左佢

想學投資
但我細個果陣覺得唔付出勞力靠炒賣獲利好仆街
前提有利俾我獲先算

係咪六月左右完sem

有人話有伴侶會好d會有個寄託 互相support
但我無對象
訓教我覺得係全日最舒服時刻
但唔願訓
因為唔想面對聽日

香港獨立

去學
學習（睇下書）>實踐（玩下app或者比小小錢試下）> 啱（繼續）/唔啱（玩第樣）
有心唔怕遲 肯去試多啲好快就會搵到目標

諗起都流口水
有次夢見過 笑醒咗

巴打thx

客咩氣 加油啊巴打

攪咩呀漁夫巴打

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

搵錢
但目標係輕輕鬆鬆咁搵 hea富
同埋唔會做樓奴 最多租屋住 因為唔想d錢扎死係層樓到
其次就想發展下幾樣個人興趣 寫野呀 睇多d書咁

同埋當然想搵番個靈魂伴侶
但感情好耐都冇著落

講到尾人往往有兩個重點既je
為相戀跟事業而戰
事業=錢

講得好中
份工算生活到
係獨處會覺得好空虛

購物，買野好開心

最近買咗咩

冇

加油

我自己住,份糧一到手即刻溶左我都想有屋痴有飯痴

煩緊咩啊?

行屍走'玉'...

有咩可以分享下

入u之後先系開始

個個年代d人邊會諗咁多

香港生仔不了

我要去見識全世界！
搵到食的話呢世都唔定喺到！
搵個靚老婆同我一齊痴線！